美股認真討論區 MCDXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

V

逃生門即將關上

好想退出

個巿強到完全冇力跌

無事喇

個倉轉燈

睇多陣大家好去訓

頭半個鐘老散時間 坐定定

V乜撚呀？睇過？

綁好安全帶10點衝落山

棍來棍往

個巿x到完全冇力x

教豬

又彈on79市

龍龍哈

神諭：今日大奇蹟日

石仔係咪走晒tsm??

有冇機會做到第二隻腳

To 龍軍,

個個嗌V
留名睇10點又守喪

跌又唔知跌乜
升又唔知升乜

升返琴日個啲先gel啦

有冇盤前清蒼派

唔急，慢慢坐，反正已經負左好耐

又殺盤前清蒼獅

好耐= 4320秒之前?

比啲面好喎 當熊軍係雞

升啊快啲升啊

心很累 抖抖先

大奇蹟日

最後逃生門

係逃生門面前gel頭

V完 準備插

sne避風塘

tsm最後上車機會

未落車

Seriously not gel

不過盤前is for 狗玩，confirmed

走呀

dafuq is this

學人沽NKE 死傻鳩

盤前清左？

數字巴:
仲有人認得我

已走數

個倉可以綠超過一分鐘
今日熔斷我都ok

一陣個個訓哂個陣就會趺

有冇人做咗傻仔盤前清倉

道指瀨緊屎

冷靜d 遲入最多執小幾% 早入左就.......

尋日落既4注全中

無 但呢排好攰 抖抖先 潛水

盤前不嬲都無咩意義
係班友唔知恐慌D咩
又唔係三月疫情爆時咁大件事

唔想做亞洲人了
ALM

nke接得過 咁多燃料

有冇人ib trade唔到？

通常咁早gel都仆街

tsm尋晚大貨已入貨

SE call gel

納期彈左成百點

快啲沽空Nike la 唔係我點汁貨

早入重返ath啊 加倉

送佢地歸西

盤前NQ free money

唔彈少少點大大力插

應該真係跌完
咁V法似上次

納上唔返13000都係食屎

入左mp

邊撚度V

爆買日！

紋j師

跌果陣盤前撈
升果陣盤前放
通常鄧有得執

納指大v. 但道指i

個巿強到完全冇力升

逃生門Only， 快入SQQQ

有無人一開市penic sell左

怕開左車要追貨講真

天有光，夕陽在催促要靠岸。

係咪唔洗退場

納指重上萬三 劍指萬四

dont gimme hope

每日輪流托一邊咁沽 最後大家都跌到仆街

SE oversold

升一日跌幾日好玩咩

納指好有力

邊度V 呀
睇過~

pdd

個watchlist仲紅到仆街究竟龍左去邊

JPM put free money

屌，想入今日借個old news跌

道彈下得唔得

欣賞下在座每位一個鐘前既言論

美股認真討論區 MCDXXVI

酒呀

仆街
升完 開始跌

撚狗市

已賣GME 入JPM

做我對家 我仲有TLT call

冇力了 仆街

趁反彈 減左少少貨

持貨得返19%

契媽臭雞又話新一輪大牛屎即將開始

大牛屎？

喂 睇過？

屌女巴而家幾多成倉

跳得越高 跌得越痛

FOMO入市

台積電

酒仙

睇到又一個唔用不推文既人

逃生門關門了, TSLA指標出左

咁撚多人mon post

逃生門準備關？

Long stocks35%
Long option3%
Short option7%

新朋友心路歷程轉變得好快
心臟還好嗎

盤前+開盤小反彈,中段陰跌,尾盤再跌
日日都係咁,呀婆都識玩

bin c

SE call快酒 無力

聽日仲要係崩盤五

來忘掉錯對

債息急插

short option 係指 sp?

Ai連跌8個交易日終於升

mm 100% cash

已經用完即棄啦呢個理由

來忘掉錯對 來熔斷派對
呆滯滯坐望 納指西插下去
Catherine wood (會)絕望 elon musk 好躊躇

來忘掉錯對 來熔斷派對

IB又死死地

岩岩趁彈-1x 果陣減到持倉18.9%

Agger

又跌返 唉

Sp Sc 都有

你開始入場未

SE係唔係已經係支概股的形狀了

係時候到VIX

係咪升完

開市買入SQQQ（認真

逃生門已關

今晚龖軍大勝 淡友全部縮返入個西度

最後逃生門已關

好友又中伏了 酒丫

逃生門早左9分鐘關閉

哇屌 大棍

我覺得之後焦點就係睇mega cap或者舊經會唔會大跌

逃生門無喇

納dee 期貨轉燈, 但係納DEE急插 咩玩法

幾時先跌完

咁樣叫跌市？ 成堆綠燈

又收割一批

熔斷完冇力唱埋落去

未啦今年仲有大把時間

震倉姐 連郡不吃這一套

紅色3倍速 (向下)

道指崩盤

TSM戰勝歸來

李小冬（Forrest Li，中国天津人）

唔通每一次反彈都係買入sqqq 既時機

豬死了

係咪召喚白熊尊者

又中
納不能獨善其身

無了

+1

今晚千跌

薛巴睇咩位會入？

如果宥神係度 連郡唔會豬得咁慘

一開市升得好真,結果咁快就插返落黎,宥子又羸

Tesla d買盤太多 大盤壓唔落啦 已call

睇有冇領導股 breakout

TSM 硬到

唔好意思，因為我218入左

飛龍在天

佢光速反手
隨時明天就講自己XXX I have a position

Tdoc輸死

跌返喇 冇事喇

私群一早提曬水啦

盤前龍都無好結果

HOFV DLPN

好痛
去打機算

今朝啲牛軍死曬

大家係咪已經唔記得左今朝暴巴個推背第六十象
升追跌沽只會左一巴右一巴

玩咗半日PTGF?

sell the fact，buy also the fact

開住sp玩玩先
跌/升唔穿 多15%我 10月淨增長就7%

都話飛龍在天

靜曬

你講得好有道理，收唔收payme?

棍棍上去都咁大力 掃野啦on9

道指個勢都差左 下試20天線

Vuzi最後上車機會

又 v

橫盤成晚

點睇飛子早排gel完個市又閪跌

跌到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有轉機

10月 唔明

+20%

vuzi is a fucking beast

邊個背叛tech無好下場

點架個市

Gme就係sqqq?

mega crab

轉晒最有信念既大股鎖倉

半倉，愈跌愈溝，仲有孖展

專心場外搵錢，最後贏家都係我！

2017年10月競舞母公司冬海集團在紐約證券交易所上市，股票程式碼為「SE」。上市前，騰訊擁有冬海集團39.7%股權，為冬海的最大股東。

納指轉燈wor

都話去左環遊世界

爛果重生

又托大股沽細股

所以我先唔買

咪再妹，爽快啲一棍殺落去啦

GME 一賣即升

NQ 係咪扑緊野
插落抽出

我開10月 qqq+Tsm sp+covered sc
Premium size有我倉7%到

佢兩隻現價唔跌多15%我貨都唔洗接

VIX一上 個價唔郁 但堆option都升

有開過咩?

有骨氣
我會買1股, 我燈力勁

呢家leap call STNE 90 好似幾抵玩

小西股終於識升

特價時段就過

上呀轉燈呀!!!!!!!!

有人負皮 係咪睇唔明

強力反彈

靈車轉埋

納轉燈

今日咁大浪

債息插到得返1.5附近

執石派

龍了

真心，台積弱都見底無得再跌
係咪個市都跌唔落

Yolo入貨

見底訊號?

AI 絕地大爆上

V型反轉

市閪都無計
玩唔到long side都要 開下源

再講 7% 都夠用

升返晒了無事了

大奇蹟日？

牙暴今朝都話見底都唔信
見到盤前洗倉呃貨哭喪penis

咩料...

-0.21%

希望道指v多少少

克狗仲等緊入市訊號

連群風向返轉再返轉

執執下就會嫌少

12700 又唔穿 無事喇

升番琴日一半先GEL好無

搶緊貨
琴日心大心細最後無入

佢話一定穿撚硬12xxx底架 唔穿追貨正契弟

波巴揸call之外開倉未

Bb sp必勝

如果ark可以收綠
就真係大奇蹟日啦
如果唔係
都係bull trap

話左又橫盤
到4月都係12700-13000呢個價

真

greenday

今晚出唔出gel頭張相好

都係無力

市場極致就係咁
以為閪冧就會彈
以為爆升就會閪冧
Time in the market > time the market

救命....都未升番尋日既跌幅

唔知條戇鳩憑什麼仲要bin忘巴不自量力

呢條友有排bin

清哂堆bubble股算數
由9成倉減到8成倉

準備升少少 跌多多

TSM王者歸來

點解Reddit概念次次都冇pltr份

gel

頭先618 孖咗三股tesla
希望聽朝唔使排ifc

龍撚到

堆call夠食 再開risk exposure太高

龍龖龘𪚥

gel同哭喪都無咩所謂 SH派免疫

盤前清倉清到最低位

先食連環巴掌
再開10倍SPY界王拳 是常識吧?

好癲

宜家肉丸gogogo

好少啫

又爆買日

再gel就同啊嫂爆你大獲

邊撚到龍呀

真?好慘

仲記唔記得我個倉？
ark+tesla=70%

道指有大奇蹟日 feel

-300變-90

fuck

Vuzi

NKE goooooo

NKE

叫左大家坐

仲有4龍

今日係咪唔會有廢佬出嚟9噏啦

盤前菁蒼師慘被屠

咁睇唔開

熊軍酒呀 12700 又唔穿

屌那星睇埋第一集天國與地獄先

一陣又gel出事

無力升了

我無清啦
上個禮拜一清曬
但頭先盤前清果D真係好慘

今晚變咗長債跌

垃圾小粉紅 又話14億人沽空佢

笑左

可能低處未算低呢

個市強到，完全冇力跌

由20.x%左右 反彈減到18.x%

唔敢訓
班死鬼佬成日突襲

今低明高

打完丁就v返

巴打，打到四點救世ok?

牛軍終將戰勝歸來

除左癲狗我都唔知點形容佢

好型

士林地院舉行為期3天的國民法官模擬法庭。士林地院提供

「國民法官」新制預計2023年上路，士林地方法院本周舉行為期3天的模擬法庭，抽選出6位民眾擔任國民法官，模擬審理改編自2016年家暴男施信誠槍殺妻子的案件，施信誠因為曾嗆聲法官：「反正不敢判我死刑！」最後判無期徒刑，引發批評；而備受期待能夠符合人民期望的國民法官，今天對此案卻僅判20年有期徒刑，出人意料。

士林地院從周二至周四（23日至25日）舉行今年第一場國民法官模擬法庭，總統蔡英文23日還特別造訪旁聽。

模擬法庭的被告、證人等雖由法院人員扮演，但國民法官則是實際從民間海選120位符合條件者，再從46位有意願者中選出6位國民法官、4位備位國民法官坐上法檯，由3位職業法官引導，斟酌檢察官與辯護律師雙方提出的證據，今天下午4點許做出宣判，目前還在進行庭後研討會。

本次模擬案件改編自2016年家暴男施信誠槍殺妻子案件，施男長期毆打妻子，不滿妻子擅自墮胎且從彰化隻身北上當寵物美容師，帶著改造手槍追到新北市汐止區寵物店，當眾對妻子頭部行刑式開槍，導致傷重不治，施男上了法庭嗆：「反正不敢判我死刑！」2017年果然遭最高法院判決無期徒刑免死定讞，引發輿論抨擊。

然而在本次士院模擬法庭上，國民法官在聽了被告扮演者及律師辯稱施男有憂鬱症、經濟困窘，在看守所抄寫心經、迴向文、「至愛被害人」手寫信等等，相信施男有悔意，在最後評議中無人投票判死刑，加上3位法官也都主張判有期徒刑，最後投票殺人罪部分僅處18年6月徒刑、褫奪公權10年，持有槍枝罪投票決定3年半徒刑、併科罰金10萬元、罰金得易服勞役100日，合併應執行刑20年。

一位中年男性國民法官在評議中表示，他相信施男有悔意，因為他看施男抄寫的心經一筆一劃字跡工整，他很佩服，因此主張僅判有期徒刑。這位國民法官針對持槍罪部分還認為，他看槍枝帶有斑鏽，可見施男並不是經常使用，因此也認為輕判3年左右即可。

台灣左膠當道 痴撚線

彈得少少係咪當我乞衣

跑輸GME=???

上個月已經講清完就升

上呀石室遺憾

就算有陪審團都未必係好事

bull trap

龍到

打耐d 仲有幾個鐘 頂住呀

不如直接跌到250線
開新一輪升浪

最後逃生門啦

香港呢D Case 實終身

打到聽朝9點ok？

係咪應該逢彈就加沽

唔gel個市點跌呀

trap

穩陣put

佢就預左勁
FB呢度屌到仆街無人上車果陣同futu一樣

今日既關鍵係阿登鳩UP

不嬲FB都係好賺錢公司 但我睇佢唔順眼咁解

係
差咁啲燃料

v完又^

IB突然間release左好多buying power
睇黎d 股票既margin impact release左少少
平時個市一跌 IB即刻加maintenance margin req

今日個市咁chok

佢出嚟時仆多次瓜柴就萬升了

想問北極熊仲係唔係到

ib想你爆廠

ib加margin嘅時間好鬼準

係咪可以上到12倍界王拳?

上番130？

msft幾好
pe幾正常

龍軍
鐘聲響起歸家的信號

白熊尊者冇上水幾日

仲有時間比大家入put

石室夢遺

爛果食左咩春藥今日跑羸其他tech
明明平時係包尾嗰隻
鐵底同鐵頂都係120

豬到冇晒心機上黎

早幾個鐘上過水炒btc -120%

120 forever

係 勁撚仆街
跟住局9你 幫你光速斬
跟住當你一斬呢, 個市就V返上去
次撚次都係咁
我真係覺得IB係玩影子股票
根撚本無撚幫我地平到倉, 係平收左D股票返去先

等黎等下半夜先插落去

媽多個double 都得 IB搞手打個和？

明顯抗跌盤整

一貫水準

即係佢都覺得見底

Mran既疫苗 係唔係未出架？

-120%

托沽

香港=愚民, 兩隻色入面都大把

IB maintenance margin req 係幾好參考既指數黎

道指唔係好夠力上

幾次去到-100左右 就碌落去

次次個市一跌, IB都加buying power喎
次次我都buy the dip

細價股終於跌盡

原來木F經已低過50

下 加比你? 會唔會呀
係咪你有其他strategy先係咁

今日又2點西冧劇本？

真係想開IB玩三倍VOO

fb msg我 輸幾多比番你

如果月供mega crap我都會揀佢

越跌越要買

唔係, 而家閪冧

柯完個屎就升返晒

做咩咁想知道我係邊個

沽鳩 唔係仲好咩?
無跌過

今日係低開殺雞

太大隻

呢度d風向真係轉得好快

龍龍蝦

AMZN 7月

見堆分析師都望5xx蚊

開市30分鐘 就轉哂風向

今日要殺到熊軍一頸血啊

仲有無mega crap勁過呢兩隻

所有臭雞股幅圖都係一樣嘅

2017到依家先升左4倍
跑輸連登股神

竟然跌唔穿3月頭價

set價入貨打機

睇呢度啲留言以為升緊1000點

好彩岩岩-1x同綠 果陣沽左少少

減到16.55%倉

gel完頭就跌了

又話龍龍蝦既

下星期西sir etf重大考驗
星期一神奇膠 er
星期二ikea er

呢度真係好堅
Gel到跌返晒

棍落

aapl起碼上過140

羅素冇跟跌wo個倉睇黎跌盡

想問下AAC直升2000%姐係點
咁突然

tdoc返到上年6月價

擔心

TSM 都仲係有8% 溢價, 好撚癲

岩岩第一次操作契媽 不過係沽

你提一提
jmia 好似幾抵買

Bubble股預洗到返上年3月價

狼來了

原來2330返去575

係咪已經冇人理BB

暫時唔洗驚喇 龍軍 12700頂到
半夜就唔知

沽鳩佢啦 沽到佢做雞都不如就有錢賺啦

做曬底先黎清倉

3指齊插
戲本開早左

呢隻野冇底

千升格局

有棍

呢D死全世界都大把人陪葬

合股姐
唔好ff 佢升

入夜喇！就寢啦！ 刺客請開眼,今晚你想殺死嘅係

澳仔契媽咩情況？

忍痛斬左NIO

未到半夜就開始冧
次次都係1 2點先黎料

唉 好想放曬佢
sq都係

跌完未

大奇跡日

修心養性左兩個月啦

SH

楠哥一轉型玩新經濟股就炒車

SQ落到200應該會大注車落去

非洲電商

FAANG先係mega

真12點後

NQ 好似守唔到127

我冇貨 食格仔走左

咁又盈利少得制
要穩勝 ，直接平均分買faamg 5隻好過
長遠實無死

唉 彈都唔彈下 扮下都好

向下個隻

希望adobe唔會比楠哥拉埋落地獄

msft啦

條友好燈

voo算啦

留意到 佢地唔會同時升

好像近幾個月 amazon同aapl 就長期停滯

我想入 怕燈死

隻N好廢
講緊nvida

SQ循環線黎

跌到apps 都唔想開了

減倉唔夠狠
又輸多返-0.36%

比人三穴齊發

nq最後落11600既話ark系基本全落200/250ma

無力上bor 彈少少又俾人大大棍打返落黎

500-530永動機

airbus 唔識郁

石油仲乜跳樓

納期12700 攻防戰

半個鐘前牛軍死曬

TLDR: $22

其實呢到嘅人係咪大部分都係舊年超低位買入？

而家點跌都唔驚？ 因為有排都未到上年咁低

傑富瑞：將遊戲驛站(GME.N)目標價從15美元大幅上調至175美元。

價投之選

納指感覺會試多次120天線

摸頂phase1

傻散你輸很久了吧，敗給你的黑色幽默

有冇寫咩原因？

ES 出LL
NQ一齊落多格啦

ES DIA 都比NQ弱 NQ應該唔會有second leg

驚比wsb屌

中慨咁硬

goog巴又財自

知錯了

有咩好驚?
要驚一早清倉走左啦

沽鳩契媽真係冇做錯

sqqq 成功執緊石

暴絲領軍出兵未

你終於上水gel頭

快啲插到底，４月重生啦

係咪ark係咁掃Pdd
+2.67%

做人咁貪心做乜
執咩石
出事喇

唔驚 但profit 都係錢 都會痛

跟左can 巴put 鳩spy

Gel出事

3指又滅世

見底

頭先有位巴打話最後逃生門，好彩有你如果唔係我都入左貨

12700穿鳩埋

今日都係紅... 跌咗三日

完撚

仆街頭先冇走 又熔

1.美元轉強
2.炒歐洲再度封城
3.技術走勢
轉入中短期調整
穿左上年11月以來上升軌

本來琴日係跌
只不過台灣長榮單野
將個下跌拉遲左一日

但中期油價60蚊樓上 都唔係咩難事

歷戰交易員 個個都見過大蛇痾尿

沒有淡倉的熊軍

ES弱過NQ咩

都話打飛機算嫁啦

原因 = 真正價投

以為你沽咗幾日貨去ptgf玩玩
依幾日我都綠

猪死啦

全個倉有一隻綠股

len

就交叉啦

來吧

納係跌就一下到120MA啦
咁樣磨好煩

岩岩仲笑人地盤前清野 唔係玩反彈都冇分別啦

又閪跌

扮都唔扮 直接滅世
清倉又贏

垃圾市

打機啦
睇咩市

Energy

12200見

唔知道NQ今日掂唔掂到120MA呢
掂到入第一注

啲末日sqqq call成熟了

一加貨就跌

又龘>龍姐

BB

連跌三日
華爾街幾撚時死

豬死
克狗又贏

釣魚師又贏

tsm

EEM
但係都唔夠頂

滯後架 有鬼用咩 睇走勢喇

耐心等候

贏足幾條街

點止3日

個市好強 跌咁少

今天的maxr 很努力

減倉一半都要豬

巴打而家幾成倉

清哂倉，唔做牛市股神了
上年年頭150得番100個 2月頭上到370 而家得番330個
今年都係收手 大家加油

聽日專心搵工

今日跌住咁多先
大家可以訓

死神點

獵龍者DL好驚逃避跌市未

納指個弱勢 睇怕唔只120天線
可能上次個底

11蚊棄左

跌市唔洗買SQQQ ALL IN GME

又黎大爆炸
幾時出擊

琴晚尾盤追沽 垃圾市任沽
做淡夾唔爆 做好跌得死

暴巴出動啦

玩完

都仲賺好多wor

有無人幫契媽同華爾街大鱷講聲對唔住
sor9 fd子 ok?

你都係講番中文啦

滅世

差唔多要入貨

錢會由冇耐性嘅人流去有耐性嘅人手中

呢d錢真係勇者先賺到

現在全玩完了

21%減到15%
仲要走果堆都係開市反彈 綠色

都仲要-0.5%

追殺

佢打鳩熊軍

睇個勢要衝落去12300了
再落就11600

len

都好綠

個市係勁既話 就唔應該穿上星期五個底喇

熊軍爆炸？

前世做錯事 今世買納dee

bear trap

大哥可唔可以解釋下

打爆熊軍就千升

WHERE

明確信息贏到最後

認同

解釋下

紅熊軍全軍出擊最後一short

突然一大棍

nothing special
唔好成日覺得咩都有得解釋

TLDR $22

KOSS

Nvda495
買左等530又放得

我驚有一日輸到跳樓
保本算

唔好每一問點解個市升點解會跌
追求呢樣嘢係冇意思

納dee比小小力跌多少少出第二隻腳

好彩岩岩排到EVGA 3080....6800一張.....等返香港賣左佢回一回血

做咩呢排成日$22

探知真相係人類既根源

fomo

大棍V返上去好冇

GME 又黎+24%

李嘉誠聽到都嚇一嚇唔玩地產走黎玩股票

又試緊前底

SH，遲下有display card就有女屌

準備W未？

100天線仲頂得住

都係價投GME最穩陣

酒牙

沽鳩gme anyone?

呢啲撚鳩市
日日上上落落洗大家

將個目標放遠啲

$22

all in gme

買乜跌乜

$22 個股會死幾多人

大哥可唔可以再講白少少 牛定熊

有冇人已經跌到麻木

ZOOM

道32000反彈

有啲想NQ 整多3棍9月棍

道指

美股日日碌落山

咁會變返舊年3月

我唔想有任何操作

油價食咗屎

誓要殺盡龍軍

咁一日升一日跌呢？

邊隻22蚊

知道

雅典娜再唔救我死架喇

市寬完全唔掂

個watchlist得d妖股升緊

RLX GME TSM

跌得越來越勁

呢一獲仲唔係龍熊通殺

而家soxl $30蚊左右 跌3成
即係sox跌1成姐

btc 508xx

已經無心跳 無晒感覺

gme最佳避險

灰都化埋

Top 10 famous last words

隻膠好似未生產tim?

cap cap邊邊

跌市買gme好過買sqqq
+20%了

傻鳩

一gel 就等crush 啦你堆call

有冇高人指點，今日入TQQQ + SOXL 是否正確決定

睇埋今日買啲先

美金DH

係咪想跌到0
夠薑跌到0
要輸一齊輸

豬撚死啦

TSM 都妖

聽晚直插穿底 得唔得

大佬日日溶斷點play

見到你呢句早知唔平倉 本身沽緊契老母

唉 而家Powell喺度warn個市場佢會加息架 啲大戶唯有先收水配合一直沽 咁Powell就可以話睇黎無乜inflation interest rate唔洗郁先有機升翻

重倉油股呀我

sold all mpf japanese

Tqqq 進場時候？

全散死清光呀

當我冇講過 好撚痛

清蒼All in GME算了

想清倉了

啲理由根本就係夾硬切出黎

put tsla 執咗40%

虧光不心疼的錢

想睇港股插穿多啲

已經冇乜期望
退休嗰陣可以夠錢唔使問人借錢已經可以撳到出嚟就得

全軍準備all in tqqq

納dee幅圖開始樣衰

goog條日線圖 穩到呢

股幣雙災

美元升，CASH IS KING

金仔又玩導彈。美歐中呢排又嘈 美金又升 鮑生又廢up。

有咩好消息？

宜家好似舊年3月咁
開市基本上係100%跌

V緊啦

waiting全put股神

高位橫行 小心

從來無出現過 得全call股神

三日內要上返13100

我都棍

避險

暴絲打完針啲副作用出來了

樓上有個

1000張sqqq call

妖股來講 可以入歷史前五

屌冇事啦

勁過SQQQ

食定花生睇nike好過

個po都仲係推得幾快

屌女中肯

ARK系

佢似救市feel

羅素彈但垃指無反應

敗登條撚樣 外交又比人踩上心口 經濟又唔係好 邊境又引難民 內政又搞種族分化 就連政府啲空缺都未fill得曬 到底呢個19團隊呢兩個幾月除左搞冧個市仲識乜

準備千升萬升呢度睇

唔升返一千點真係當人乞衣

股價被破壞

仲要行步路都仆街

資金似剩係唔洗入納dee

團結緊盟友

落埋就破箱

沽ark好過沽納指

又加左貨

屌你老母，跌撚完未

屠龍都無mood

教主無限金錢

個垃圾上台之後 唔知喺到做咩 無聲氣

孖

真係好勇 抵你做教主

QE牛市女賭神

本多終勝

佢真係俾人追擊緊

忘巴幾時反擊克己

夠勇

SENS好想入

跌市唔買唔通升到爆先買咩

琴日同今日 入左tsm goog msft

出曬事

啱
加咗

嘆緊幻幻囉 副總統都嗌得錯

GME

咩book

依幅圖日日都一樣但一日我都post

升多D 想加沽

呢到多手足睇好 準備千升

3T預計下星期就公佈

又比GME恥笑

納Dee依然係最廢 跌得最多 彈又彈唔起

gme真係一跌市佢就升

D 錢去左邊呀！！！！

嘩 屌 澳仔win 左 沽鳩契媽

PayPal Mafia

臭雞
台積廢

3T有撚用咩 位置過關3穿1都勁過作

S&P 500要跌落500了

more

Who

加咩? SFT?

ENPH

點解仲唔熔或者閪霖

11600!

睇你買咩

Mega crap最多咪坐下
呢幾隻多數都坐得返

係咪要落地獄

呢隻股唔洗原因

SI揀啱邊一日都10%波幅

想FOMO了